係咪無人記得荃灣斬人啦！

唔係自己比人斬就無所謂？
點對得住當日係荃灣幫手既巴打

如果有日可以向黑社會還拖
我一定打撚柒佢地

Push

拉到人未

拉？提都無人提呀

推

推，仲有個爆頭阿叔

有無圖片

我無嘢講